Powerful JRE - The Joe Rogan Experience

有冇人聽開Joe Rogan? D guests 好高質

有,難得唔同立場既人都可以坐到平心靜氣咁傾，而且有Alex Jones

有冇話邊集推薦下 ？
有時太多太長都聽唔曬

佢有clip睇

YouTube 搵jre clips